2020致香港人的原創歌 | 《紅海》

繼2019首和你飛後佢地前幾日出咗首新歌
但眼見呢幾日個view數都冇乜點升所以先開po講
希望大家可以入去聽下留個cm支持下佢地

推

推啊

繼續推

掙扎

應該開係咩台

推到多啲人聽到

香港音樂唔係淨係得上到叱咤嘅音樂人

推上熱門